另外，在所有三种颜色的选择中，一面是柔和的，而另一面是有趣的。 我们的编辑在11月喜欢的装备|编辑| 2020年12月4日|户外在线 
 那个和帕蒂·拉贝尔(Patti LaBelle)和劳琳·希尔(Lauryn Hill)一起演唱的声音，那个让评论家们一直说她“被低估”的声音，在她努力呼吸时变得低沉起来。 这对夫妇经过多年的努力才取得了成功。 然后，covid-19袭击了他们。 2020年12月3日|华盛顿邮报 
 一天后，在他的牢房里，视频片段显示，治安官的副手试图制服明显精神失常的席尔瓦，带他去做医疗评估。 无名警长审查委员会在法庭上受到新的审查阿什莉·麦格隆，2020年12月3日，圣地亚哥之声 
 在从病毒引发的低迷中恢复后，这家市值2,200亿美元的香港上市服务公司现在正与政府监管的潜在更大威胁作斗争。北京上个月提出了政府监管的建议，以制服中国失控的科技巨头。 中国的“服务中的亚马逊”表示，它欢迎北京更严格的监管 
 考虑到今年所发生的一切，我们有必要问一下，如果警察用枪支以外的东西来制服不守规矩的嫌疑人，警察和他们所服务的社区是否会更好。 美国的新愿景丹尼尔·马洛伊2020年11月29日|Ozy 
 克拉克头部挨了一拳，三名副手协助才制服了她。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 弟弟会在远处竭尽所能，试图抑制那熊熊燃烧的激情之火。 破解文森特·梵高的狂风暴雨般脆弱的心灵|尼克·马菲| 2014年12月7日|每日野兽 
 在制服该男子的斗争中，至少有一名伦敦警察受伤。 2014年9月4日，伦敦女子被“疯子”尼克·海恩斯砍头 
 几名警察试图制服双手背在背后扭动的格兰特，随后发生了短暂的打斗。 2013年1月22日，圣丹斯最热门电影《弗鲁特维尔车站》上映 
 然而，宪法第二修正案就是为了制服这些无政府主义的团体。 反对枪支管制的人误解第二修正案的意图 
 那天晚上，马尔科姆把它选作训练场，因为他想让他那过于亢奋的战马感到疲惫和屈服。 红年|路易斯·特雷西 
 你若不速速制止他们，他们必行比这更大的事，你也不能制伏他们。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 “这是一本很奶奶的书，罗布，”过了一会儿她会说，同时努力抑制住心中的抽泣。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 罗马人花了两百年才征服它，摩尔人从未在那里立足。 西班牙人的城乡生活|L。 希金和欧涅e街 
 哈孔伯爵立刻征服了这片土地，那年冬天他住在瑟隆杰姆。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson